有冇人玩開細注？

真絲 想識

淨係夠膽買$10一注...

$20都叫大注了

玩左幾年都咁撚摺好心就收手啦
利申 巴
想同你交配

玩下馬仔囉

反杯子...@正花
利申想教 nyc3.5入球大

唔好同正花講 走先

咩事呢

笑4

走快少少 我幫你頂住！

終於見到細注圖 感動

Me 窮jer

你唔好信3️⃣0️⃣0️⃣0️⃣5️⃣啦

冇 廿幾歲

馬唔識 剩係識波

都係賭運姐
有運買乜都贏啦
無運 點都差一角 差一粒

絲打 加個tg得閒9up下
@yelbar

無話識唔識，上馬會睇下d rules,睇下鍾意玩乜囉，好多玩法

跑夜馬去跑馬地仲幾好玩

都知自己冇運 但又好想玩
但次次都差一粒 成日同自己講下次就贏架喇
死賭徒心態
好彩控制到自己買細注

利申左先 人妻 同老公share acc 廢事佢呷醋

無問題呀 加入谷大家成班9up下

咁睇我 屌u

手足我信你

細細個已經成日睇老豆玩
問過好多次 死都唔肯教
覺得好複雜 又乜位置q 又幾穿幾咁

冇咁大 160好前咩？ 我18歲就即開

我平注200蚊 因為盤最少200冇法

好多賭神

有米

黎

馬我都係10蚊注咋

買開$20

Yes

Allin jor

Rich

lm

玩唔起

我都想入gp

開咩group=.=

用主客和同讓球主客和當半球盤買囉